mytv super真係正

大家宜家好cut左佢
之前hkbn個plan送個mytv ac唔記得cut，過左期一個月睇返張單先知比佢扣左錢 屌好撚心痛 即刻打128100叫佢cut左佢 仲幫我屋企人cut埋（未到期都可以cut左佢）
大家唔好懶 宜家打電話cut左佢

唔係好明

屌你老母